中國青海湖冰面驚現巨型不明圖案 網友:外星人來過了?

4月12日，青海湖二郎劍景區，攝影愛好者在青海湖冰面上拍攝到4000平米左右的巨型不明圖案，據青海湖景區管理局工作人員介紹：出現巨大圖案的冰面距湖邊有一定距離，目前在其周圍尚未發現人為活動跡像。拍攝者介紹，畫面是當日11時拍攝的，具體形成原因不明。有網友調侃：莫非外星人來過了？

來源： 燃新聞

青海湖現巨型不明圖案?官方:某汽車公司推廣所為

青海長雲網訊 今天中午12：00左右，有網友反映，在青海湖冰面上拍攝到4000平米左右的巨型不明圖案，並且提供了航拍視頻。我平台在未經仔細調查核實的情況下，即以新聞事件類報道予以刊發，引發網友關注和熱議，造成一定社會影響。

下午16：30分，經青海網絡廣播電視台與青海湖管理局相關部門核實查明真相，現將調查結果公布如下：

經深入調查發現：此巨型圖案系一家新能源汽車公司所為。

據了解，該圖案是青海某公司的營銷行為，圖案為某汽車設計的新L0G0，本圖樣在全國共制作了四組，青海湖的圖樣為最大一個。該公司於2019年2月18日至21日，歷時四天於青海湖二郎劍景區祭海對面湖上策劃了該汽車的L0G0圖樣制作。

對此，我台特向各位網友道歉！！！

(原標題：真相來了！青海湖巨型圖案系國內某新能源汽車公司推廣所為)

雖遠必誅

外星人傷害中國人民感情

石人一隻眼 挑動黃河天下反

中國咩都可以造假, 包括偽麥田圈圖案
人地歐美麥田圈圖案塌左既小麥,生長速度係快過正常果d幾倍
人為定不明, 一分就分到, 點偽造都偽造唔到